其實點樣諗都冇可能再衝去支援理大

理大手足唔好再衝出黎
換裝節食節水拖多幾日
其他區繼續開花大三罷
留係佐敦尖咀打陣地無意思

想送頭就入去

啱啊 但仲大撚把人係度叫人反包圍
預約拘捕

散水撚走啦

竟然選擇放棄。

食撚屎，死黑警